得罪講句淘寶用順豐直送先係真香港人

果D乜柒4px 圓通 韻達快遞 係得大陸仔先會用

大家以後分辨真香港人可以叫佢開淘寶app訂單果頁來睇佢用咩快遞

只有真本土用順豐

咁用 其他集運公司 如新世代 果d 點計?
早年 官方仲未有集運 , 香港係用坊間集運公司. .

淘寶 順豐都係支那公司呀on9仔

正柒頭

屌順豐咪又係大陸公司
你用郵局啦

淘寶都唔用，真香港人

用開amazon sor

順豐唔係都係大陸公司咩

用Amazon同ebay

未買過淘寶咁係咩

郵局咪又係4px

扮清高傻西

順豐控股股份有限公司（深交所：002352）是中國一家大型民間營運的獨資速遞公司，於1993年成立，總部位於廣東省深圳市。

平勁多喎

得大6人先貪小便宜

吹到用支那淘寶同支那順豐係真香港人
香港人真係痴撚咗線囉

佢未必係真香港人

唔貪小便宜點解要用淘寶買野先？